局部麻醉無效？

小學時健康檢查拔牙，打左局部麻醉都勁痛
中學時去內地做手術，又係打左局部麻醉但勁痛，自此仲有俾人生劏嘅陰影

因為牙肉成日發炎，黎緊想去拔智慧齒，點算好？

真係好驚，細佬都唔會咁，仲介紹我返內地剝智慧齒，話平靚正，返唔返上去好，香港要$3500一隻

係咪有個希臘牙科，比啲牙醫學生嘅人做？好似收好平
工聯會都好似好平

牙醫學生我仲驚，工聯會有冇人試過

其實最大問題都唔係錢，而最多我平時慳D
問題係點解每次麻醉完我都仲係痛

次次都有效

牙醫話你痛可以舉手嫁

無錢就忍下痛啦

舉手之後，佢會點？ 補打針/停手

內

應該心理因素多

補充小小 中學個次係一開始唔痛 但時間越長越痛

打多枝

唔會無效既,退麻醉之後一定會痛
痛得勁唔勁係睇手勢好唔好,同埋隻牙生成點,開刀要幾深之類
同埋事後有止痛藥俾你,外加含冰(止左血先)既話會好dd

我直生同順利(5分鐘內剝左)
下就做完,第二朝就飛左去日本食炸豬扒丼了

利申,剝左三隻

菲臘會分兩種，一種係喺門診局部麻醉學生做，一種係入瑪麗全身麻醉專業牙醫做。但要因應情況。我係下面兩隻都要開刀，所以有得揀入醫院做，3日2夜，門診做要分兩次剝。

菲臘局部麻醉有機會係醫生做，佢旁邊既助手係學生

想回覆返大家，無效同埋痛係因為醫生無將麻醉打啱位，結果無痛剝左三隻。